屌奶星！好撚wing...

🚬

1

收皮啦

大麻唔算啦

關你撚事

b哥9點又wing

會教壞細路

星期五係咁

650

我又咁岩點緊 樓主有冇聽緊歌

冇，仲飲緊

Stoned

藍梅5？

仲未空難死？

咁平

咪咁黑心啦屌你老尾

甘玉5都ok

係，食完隻手感覺無藍莓5咁臭
赤玉反而唔撚店
不過整體黎計萬事發啲煙襟燒過萬寶路好多
萬寶路肯定加左唔少助燃劑落去